有咩好書推介？

最近black friday入手咗部kindle準備瘋狂睇書
有咩好書必睇？
想睇啲可以提升個人修養既書

暫時諗住睇快思慢想同自私的基因

瘋子的世界

好多選擇喎 本身有睇開？無既話你果兩本好快放棄

易入口同出名可以

how to win friends and influence people / rich dad poor dad / the magic of thinking big / 7 habits /

好耐冇睇休閒書
而家想睇返書黎增值自己
所有類型都ok
科學藝術文學心理地理歷史人文
how to win friends嗰本我睇咗
rich dad睇過小小
另外𠴱2本我mark低先

1. Rich Dad Poor Dad
2. 選股與估值
3. Animal Farm

係另一個post都搵咗啲書：
人類大命運
人類大歷史
正義-一場思辯之旅
如何閱讀一本書

Factfulness, best book of 2018